【虐兒案】11歲小學女生著唔夠衫 校方覺得可疑報警處理

【虐兒案】11歲小學女生著唔夠衫 校方覺得可疑報警處理

早上10時31分，黃大仙樂善道15號獻主會溥仁小學一名11歲女生，在寒冷天氣下(今早市區最低錄8.1°C)未有穿上足夠禦寒衣物保暖，校方及社工發現後覺得有可疑，於是報警處理。警方到場調查後，暫將案列虐兒處理，正聯絡女生父母了解，並將女生送院檢查。

窮都有罪

何不食肉唔識串

應做既又唔做 唔應做既又做到足

俾同學恰咋

唔比著街外衫啲學校係咪告得？

聯絡女生父母了解>覺得有可疑>報警處理
係咪掉轉左

個學生妹想姣班男同學唔撚得?

睇錯唔著衫

一定係冇著校褸啦

寧枉勿縱，我支持

社工真係報警撚

窮人生仔根本就係虐兒

有可疑報又屌 唔報又屌

連登仔

窮人生仔唔係虐兒係咩

龍門任你擺 漂移境界

Agger

咁班女生大熱天時著冷衫唔通又話自殘要報警？

草木皆兵

太多衫又虐兒
食太少虐兒
食太飽虐兒
有考試測驗虐兒

字又唔識，意思又唔係咁

以前讀書班女0-40度都係一件冷衫嫁啦，唔係點媾仔呀？

之前虐兒個兩單野嚇到D垃圾學校矯枉過正，教畜即係教畜

我怕熱姐 你班大人做乜撚野姐

lm睇炒車

本人中學時期校風純樸
夏天啲女係唔會著冷衫

系要之前有單搞出黎人命社會先有人重視

幾岩呀
咁撚凍著咁少衫喎

女仔覺得唔好睇唔著咁厚

其實校方係啱，咁先保障到小朋友

學校唔理你地又嘈咩死左先黎理
學校理你地又話痴線洗唔洗

我覺得校方唔係只係因為著唔夠衫就報
而係可能之前發生過d事所以校方至懷疑

正常啦，而家咁凍

一定問過個學生先架啦，
你估學校好中意報警咩？
又要寫報告，又要開會，隨時仲要匯報校董局同教處，無事仲隨時俾個家長投訴到暈。
打份工既話真係多一事不如少一事，做學校本身已經好忙，你估學校真係食飽飯無屎屙咩。

正常搞到要報警，肯定已經同個女仔傾過，所以合理懷疑都係正常喎

都無相。唔知女仔著咗幾多衫。

太多衫/靚衫 係咪即係有sugar daddy要報警

係告都告學校，唔比著自己衫

係既就唔會唔比著羽褸

其實都好睇個女仔以前有冇發生咩事
曾經令學校懷疑
所以依家著少衫就報警
可惜新聞冇提
但如果以前冇嘢
單單呢日著少左就報又有d誇張

大把學校唔比著便服
逼你買校摟

咁呢樣係校方仆街，警覺性提高左係好事

報警又唔岩
出撚咗事又屌

真係龍門任我擺

上連登勿認真

未出事：學校咁多事做咩？
出左事：仲咩唔關心學生？
連登仔贏哂

連登仔係一個人
你真係睇得通透

最緊要係唔使自己孭鑊， 一鳩推左個波比社署

FBI

咩學校
d女學生著裙打出隻腳
我覺得已經係學校集體虐待女學生

有殺錯無放過！

整整下都唔知會唔會 矯枉過正 好似女權撚咁

訓導著住長羽絨都縮埋一舊咁鬧你先抵死

全香港仲要班學生妹著裙打對腳出黎既學校有幾多間？

我反而想知邊間唔使

以前間中學on9
要你著完校褸先比著街外褸
同埋要著埋冷衫先得
佢地完全無諗過著咗校褸係著唔落自己件厚褸

件校褸硬到傻

重白痴係要帶頸巾手套時都要著咗校褸先比帶
原因係佢地怕你著得太潮

可能老豆老母一早返左工 個小學雞自己出門口
著少左都無人知

唔報警又話人唔報
報警又話人乜撚都報
麻撚柒煩

我以前中學唔比著自己衫
迫住著件勁薄既垃圾褸
告唔告得

咁學校係最罪大惡極先岩

就算攞綜援兩百蚊都比唔起... 應該有問題.

人地點著褸關你鬼事咩

朝早出門口要簽唔凍確認書

香港人做野真係好撚on9, 乜都係交個波比人自己帶曬頭盔

叻唔切

下次夏天
記得捉晒啲著長袖冷衫同學嘅老豆老母

何不食肉糜

黃大仙發生懷疑虐待兒童事件。早上10時許，樂善道一間小學，一名11歲女生被發現衣履單薄不停打冷震，老師於是向她了解，得悉女生懷疑遭人不恰當對待，包括嚴寒下被迫以凍水洗澡。老師嘗試聯絡女生家長了解，但未能成功，於是通知學校一名姓廖（30歲）女社工，雙方經商議後，認為事態嚴重，遂由廖報警。

警員接報到學校調查，經初步調查後，將案列作虐待兒童，交由黃大仙警區刑事調查隊跟進，暫時未有人被捕。女生事後送往醫院檢驗，她送抵醫院時，身穿藍色校服裙及同色風褸。校方表示，事件已交由警方處理，不作回應。

根據天文台資料，本港寒冷天氣警告自上月28日起生效後，至今仍未除下。而早上10時許，黃大仙的氣温約為7.7度。

臭西

唔好告我老母

我屌撚死你老母閪呀打靶仔
仆你個街係咪要出事先屌學校唔理呀？？
你d垃圾快撚d死全家啦 乜撚都唔滿意

就係你d仆街仔廢人思維 香港政府見到都唔撚敢同大陸爭取民主啦
成撚個碌柒棟係度乜撚都唔做淨係識唔滿意呢樣唔掂妥果樣 死番上大陸啦 香港唔岩你條傻鳩架啦
上去勞改下先岩你

上星期見過有個中學生著短袖衫短裙無絲襪

人地都唔覺凍

擺你老母
周身瘀傷同所謂唔夠衫比？

諗起之前睇過日本女生落雪著短裙 d相

夠 同 唔夠 既定義係咩？
兩件superwarm 同 十件淘寶假野

有補充資料，明顯係虐兒啦。

你會唔會搞錯咗
報警學校先多手尾 大把野跟

做得好

我個仔話今日暖返，唔駛著褸，我人唔會比人告

第一下睇標題覺得好兒戲同多餘
睇埋內文同資料覺得間學校做得好好

支持學校

咁你有冇逼佢沖凍水涼？

逼學生妹着裙唔比着襪褲果啲學校應該打把添啦

又炒車 連登仔可唔可以柒少陣

迫人買校褸新方法? 唔買報警

有啲人睇新聞淨睇標題就可以連篇偉論

連登仔真係痴線

11歲女都唔細啦，應該學校有問佢咩事先報警

如果係儲水式熱水爐 沖到無哂熱水
咁樣算唔算係虐兒

Negligence 都係虐兒嘅一種

正生書院又算唔算虐兒

幾年前睇佢D特輯 冬天淨係俾用凍水淋身

報警前唔問連登仔，抵比人屌啦

你遲早比人屈非禮

隻腳幼到咁
佢全身都唔似多肉啦
又要著得少
凍起上黎好難頂喎

唔知係咪因為真係窮
姑且戴返頭盔

利申：非腳膠

呢間學校真係on撚9
咁撚凍仲要人著裙
學校如果有良心就比學生著PE服啦

過猶不及

痴線 咁凍用凍水沖涼

以前細個成日嫌件校褸又柒又硬所以唔著 凍到仆街
諗起都覺自己on9
如果我係校長 一定要設定到件褸型棍d 英倫風長樓 韓仔懶型褸 寧願潮d 都唔想學生凍親

衣履單薄凍到震呀
隨時你見到件校褸都係人地借俾佢架
細路仔咁凍法唔係虐兒係咩呀
香港正常點唔會唔夠保暖衣物呀
窮到衫都買唔起咪去社福機構囉
起碼搵到衫俾你保暖
小學個時都見過有人捐二手校褸
番學俾人睇到個d都咁刻薄 番到屋企只會更差
定係要凍死多件先可以做野

兩樣風馬牛不相及嘅罪行

有邊個唔想住私樓 燒煤氣無限熱水

窮人生仔是原罪

正生書院係俾戒毒人士使用，沖凍水都訓練意志的一部分，屬訓練，非惡意虐待。此外三方（校方、學生、家長）事前有共識，學生有權決定唔入讀。
所以兩件事不可類比

有 d 學校規定12度以下先可著非校禦寒衣物算唔算虐待學生 ?

涉逼11歲女兒冒嚴寒沖凍水涼

早上10時31分，黃大仙樂善道15號獻主會溥仁小學一名11歲女生，在寒冷天氣下(今早市區最低錄8.1°C)未有穿上足夠禦寒衣物保暖，再向女生了解，發現有人在嚴寒下被迫用凍水沖涼，校方擔心女生遭家人不恰當對待，但又未能聯絡女生父母，遂通知學校社工，社工報警處理。

痴撚線

校多褸又唔比著，咁凍嘅天氣只係著唔保暖嘅校褸，點解學校唔檢討下先阿？

咁都叫著得少衫？

車 繼續炒

好撚慘....

炒車嘅連登仔不如出嚟回應下

生仔都係罪
不如唔好生

學校報得警緊係有原因啦 唔係覺得真係單憑個女仔著得少下話
成班垃圾金鐘m記連登仔

連登仔表示沖開凍水

開到最熱都唔夠

明顯係罪 識生唔識教既下世做畜牲

炒左車都要去醫院啦，邊有咁快回應
襯人少好走啦一陣俾人亂槍掃射

咁學生周身傷學校又唔做野？？

得啦。。你仲可以拎住部電話上黎留d鳩野就知你無比人虐兒啦

如果佢個晚餐比連登狗偷食左 沒野比佢食
咁樣算唔算係虐兒

社工搏上位

終於有間學校同社工係正常 可能係早前虐兒事件提高咗警覺性 做得好

屌你啦上面d連登仔 岀咗事冇報警又屌 依家有可疑報定先又屌 痴線

呢排呢類案高毛利仲唔跑多啲數？遲下過咗氣無咁好跑架啦，好天斬定落雨柴啊

龍門任佢地擺啦

呢班友真係好慘

過多幾年仲可以係人肉市場上市添

搵我保護佢

無連

有一d連登仔就係咁低質

兩間學校黎㗎
用下腦啦

呢間學校校長幾後生 冇乜架子 幾好人

係無買

做多佐

連登仔大曬

見到第二句就憎
香港人夠有親共喇
係咪見到所有親共嘅香港人就
香港人

老老實實
幾時先學識睇定啲先...

睇垃圾連登仔炒車真係好爽

要成間小學學生迫溫tsa 升band 咁算唔算虐兒迫人做童工

學校做得好好喎 老師關心學生好緊要 學校都有責任照顧學生 唔止係屋企

黃大仙獻主會溥仁小學一名11歲女生，被校方揭發上學時衣衫單薄，疑遭家人不恰當對待，警方調查後拘捕女生的父母(分別35及40歲)。事件揭發女童身世坎坷，消息指她患有兔唇，疑因此不獲家人愛錫，早前她更向社工透露，曾被逼在嚴寒下沖凍水涼，其個案一直由社工跟進。

涉事姓胡女童就讀小四，她有一名就讀小三年級的妹妹，與父母一家4口居於新蒲崗一劏房單位。據悉女童患有兔唇，不被父母溺愛，她曾向社工透露：「父母愛錫妹妹唔錫佢」，早前亦曾向社工表示「冇熱水沖涼。」

消息續指，近月天氣寒冷，女童上學很多時都是衣衫單薄，只是偶然穿著冷衫，連校褸也沒有；而校服等衫褲鞋襪亦往往未有洗淨，甚至「白襪變黑襪」。

佢對父母仆街死喇

啲社工唔係好鍾意報警架咩 點解今次唔報係學校報

係成個概念問題
支持有殺錯無放過都癡撚線
你支持，非禮 強姦 襲警 暴動 非法集會 全部都會有你份
唔好同我雙重標準

1001前仲有幾多人炒車

好慘

精警

hi

連登又炒車
Btw 佢父母正仆街

窮人生仔正仆街

如果係咁全香港窮撚咪俾人拉哂返差館

利申：我係窮撚

生出來兔唇， 應該係個細路屌番佢父母先啱， 而家仲調番轉頭

生係窮人家庭真係慘

成班On9炒哂車

Neglect.
係英國真係要報警

唔夠衫著call救護來比衫佢著???

【虐兒案】警拘捕狠父母 涉逼11歲女兒冒嚴寒沖凍水涼

好似話係同老母一樣兔唇
由細到大老豆老母都唔鍾意
之前試過打過去過寄宿家庭住
跟手依家改為精神虐待
唔俾佢沖熱水涼
衫褲又得一套仲要自己手洗

小學有個同學
佢係女仔 但剃平頭 好瘦 瘦到好恐怖
精神有點問題 成日自言自語
校服小六仲著住小一個件
天氣幾凍都好都著得好單薄
但係佢冇表面傷痕
所以校方冇正視過
今次呢件事
我覺得校方做得好岩
佢父母真係冇問題 咁就冇事
但真係存在虐兒
校方咁做就救左一個小朋友
有時啲野唔好睇得咁表面

社工正仆街

648人抄車
要出動危機處理中心呀今次

agreed

之前班教畜又唔見咁緊張 死左個怕打爛飯碗而家先做野

著唔夠衫都要報警...

又抄車

凍水沖涼又駛唔駛報警呀？

仲有人走緊出黎柒

【20:25】據悉，女童住所是使用儲水式電熱水爐，而她過往都排最尾沖涼，懷疑因此被逼嚴寒下用凍水沖涼
【18:45】社署發言人表示，有關女童是社署社工跟進的個案。社工已接觸家長並會按他們的需要為女童及其家庭提供適切的協助。

樓主醒目，引到咁多人炒

而家先二月，二零一八年連登仔仲要炒多幾多獲？？

又炒車

啲老師都幾細心留意到

呢度除左撞車 最大問題係蠢
咁凍會有正常父母俾小衫細路著？
仲有人因為窮唔夠衫著？

著唔夠衫都.......好彩剎得快

又炒

我今日帶咗佢去游水，雖然話暖水池但都好凍。但我無逼佢

笑左

著唔夠衫又聯絡唔到老豆老母？
正常學校好警報警

應該係咩都冇著

點解仲可以未炒完

第一頁d連登仔好仆街

沖凍水都可以上報。遲下晨早返學都會上報，最好睇學生心情泥返學

你今晚直播表演沖凍水涼囉

冇錢生仔都係罪

頭幾頁啲人炒到

保障學校自己唔會孭鑊啊？

見家長傾下先唔得嘅，驚個細佬今晚都唔夠衫着會凍死啊？好迫切，要報警？

一定要死先要做野？ 定係個靚妹講大話
咪撚on9啦 個靚妹而家咁都唔保護 咁社工就真係冇用啦
同埋而家係個班主任都覺得要報 即係家長個底本身都花啦
咁去報警有咩問題呀
傾係有用就唔撚使警察啦
朝早傾完夜晚個細路實俾人撚到仆街

電熱水爐用家

佢估報完警就係射波無手尾?

報警之後學校要搞乜乜危機處理小組，又要交報告，大把手尾

仲要完期跟進家訪
唔做一陣又有人話你都發現有問題點解唔跟進
跟住啲仆街家長又會唔合作十問十唔應
做學校又要瘋狂打電話去甚至俾人問侯全家

定期

前面炒車果D 上水未呀

沖涼之前唔可以再煲熱d水?

炒哂車???

好似係個啊媽唔俾再開熱水爐
上個禮拜新界地區最低得3度，咁真係虐兒

可能唔俾佢再煲 好慘 一定凍到震
利申 儲水式熱水爐用家

前面d 人真係懶醒唔切

炒車未

成班小朋友不停反社會去搵存在感

車禍現場

用下你個死人腦啦 一個錫你既家庭會唔會明知冇熱水仲要個女最後先沖呀屌你老母

你班友又點撚樣
上次死左個細佬女又鬧學校唔關心學生
而家報警又鬧學校反應過大
訓醒未阿

報紙話對仆街父母一直食阿公
因為個女兔唇所以一直唔錫
個女仔9歲前都係寄養家庭
所以一直有社公跟進

垃圾父母仆你個臭街屌你老母
個女有免唇係你地生佢出黎有問題
個女想咩

D家長迫d細路去學d佢地無興趣既野又算唔算精神虐待？

我知係2間學校，但都係有無能嘅社工同老師介入呢

叫左唔好跟得咁貼嫁啦
好痛呀

學校都成日虐待學生，凍到一個點都唔比人著街褸要著校褸

一野跳到尾睇 又炒車

都都都....不突止 仲要沖凍水涼
成功掟個靚彎

【20:25】據悉，女童住所是使用儲水式電熱水爐，而她過往都排最尾沖涼，懷疑因此被逼嚴寒下用凍水沖涼

連登仔真係好撚on9

人地又唔係指住你個鼻黎屌

做咩啫你

呢間學校好多問題學生同家長，因為咩人都收，之前仲係殺校邊緣，比個校長救番生，校長肯報警唔怕影響學校個朵都算係咁

窮人生仔咪係罪囉

推

明眼人

依家啲學校肯做野又比人屌 連登仔真係

據悉，女童住所是使用儲水式電熱水爐，而她過往都排最尾沖涼，懷疑因此被逼嚴寒下用凍水沖涼

得幾度仲凍水沖涼??抵拉啦.........

第一頁精彩到

而家都仲有回覆好似即刻駁嘴咁

笑到仆街，前面炒左幾十架車仲keep 住有傻鳩以為自己好撚幽默咁出黎抽水

屌 成班溫室兒童

連登好多都冇乜腦 容易俾人引導輿論 人講佢又講

而家都重有人炒緊車
Btw個女仔好堅毅
咁凍都沖得落
我屋企無限熱水都凍到唔想沖涼

知唔知一報警學校要做幾多嘢
基本上唔係十萬個肯定都唔會報， 所以通常只會報少 唔會報錯

咁都有連登仔炒車

煲完先沖唔得咩 痴撚線

又跟車太貼

學校報得警，一定有嘢

炒乜車姐？

法理上無人話過父母唔俾夠衫個仔女着，就唔係虐兒
不過係唔係一有少少野懷疑就懶係關心細路人身安全立即走去報警，我覺得今本就係上一單出咗事，今次校長或者加埋啲社工那那林有咁大做咁大，「嗱！我哋好關心個細路架，報埋警啦」警察嗰邊又驚孭鑊，那那林落案起訴

懷疑虐待兒童（非人生安全）應該係校方加埋警方約父母了解情況＋口頭警告，真係落案charge,如果唔係嚴重一定係最後嗰step

無事咪會放出黎囉

了咩解情況呀 人地有社工跟開你估學校真係唔知呀？ 社工由佢俾外人湊就跟開啦 口頭警告有春用咩 學校真係負責任個陣又屌人小題大做 真係龍門任你擺

俾正評班人是否弱智

唔應炒車班人自己沖番幾日凍水涼先出黎講野啦

成班街邊呀伯咁

第一版有成1000個人正評

又炒車

有讀過書都知學校最怕報警上報紙搞大件事, 學校主動報警即係件事唔解決出事後果更嚴重影響學校。。。

第一個回覆好重要, 第一個柒左影響左後面一堆無思考就回覆, 亂抽水D 人

炒車 推上黎笑柒你地班斷章取義撚

成班傻鳩

而家咪做緊校方加埋警方約父母了解情況＋口頭警告囉，有話落charge咩

咪係，成班都唔撚用腦，緊係同個學生傾過先會報警啦，唔通一見到人個學生打冷震就即刻報警啊

儲水式電熱水爐

連登真係好多無撚腦

好在個女仔唔係比你教

沖少日會死?
On9仔on9思維

挑，十個都唔知有無一個有奶

炒車炒到咁 犀利

呢啲係咪虐兒?

咁真係唔怪得人笑炒車
賭大細每鋪都可以輸

唔凍喎我
渣ga

另一單新聞話佢阿媽都有兔唇